有冇過來人曾經被人欺凌、杯葛？

我先，中二中六試過
以前講野唔識修飾 同 唔分場合亂講野
搞到得罪人被人杯
用好多effort先改得返，但同人講野有陰影
好怕得罪人，但同時見到對方對我唔好，亦唔敢開聲

點解要唔敢講野
做返最真嘅自己總有一兩個會欣賞自己嘅人

多嘴狗

小一到中六比人排左咁多年
大學識過班朋友完全無問題

如何解決？

其實冇撚錯
口賤心好 好過班虛假撚 扮曬嘢

中四嗰年俾班女杯葛
半年時間令到班女其中一個鐘意我
成日夜晚打俾我
我次次都屌佢老母cup鳩佢線

點解比人杯？人地又點解鍾意你先？

俾人玩電話咋

總有一兩個仆街會唔鍾意你
唔使介意咁多
無可能滿足哂所有人

中二既時候 被同班既幾個同學杯
其中一個特別衰 我坐係個位既時候會行過黎口水我個頭到
每日返學唔知為咩 冇生存動力
直至轉校先識返啲正常朋友

：不如我地猜包剪揼輸左就晚晚打電話玩鳩佢吖
班女：

三五成群個呀雞

因為我係大陸落黎

成日比人打

我有錯？

試過
後尾入左黑社會
冇人敢恰我
跟住打9返以前恰我班人

以前中一 試過, 之後同D仆街分左班之後就一直都無了

btw 如果可以返返中一果陣 我一定會同班友隻抽 , 雖然會比人打到仆街 , 不過我要比人知 我唔係咁好蝦

有 極嚴重

中三有
個時讀書成績好咗
中三入咗精英班

因為之前讀垃圾班
結果比成班欺凌

你試吓生得樣衰少少個頭7少少已經唔會有人欣賞

有個朋友同佢地嗰班熟嘅同我講話我成日搞爛gag好on9
嗰時係俾班女搞到連隔離班堆男仔都玩鳩我

之後全班調位其中一個咁啱坐我隔離
我本身對人係超好
可能因為咁佢鐘意我

細個讀書試過比人恰
比人用用過既紙巾掉我
到後期開始發育
個人開始標高 個人有返自信
之後就冇人再敢恰我